急!上網有問題!

點解F5極個時間都唔啱既?

( Show Blocked User - 按此登入 )

曲線都唔識?